# **gh.htomi425.0t0.jp**
## **github.ioを使うためだけに用意したリポジトリです。**
基本的にどのような目的で使うかはまだ決まってません。

[GitHub リポジトリ](https://github.com/htomi425/htomi425.github.io)  
[GitLab リポジトリ](https://gitlab.com/htomi425/htomi425.github.io)

## **更新情報**

### **GitLab相互同期開始**

GitLab上にもリポジトリを作成し同期するようにしました。  
GitHubとGitLabどっちからでも更新を可能にしました。  
GitHubだと使いにくい時があったのが理由です。はい。

### **ドメインを変更**

htomi425.github.ioからgh.htomi425.0t0.jpに変更となりました。  
今までの標準ドメインは使用できますがリダイレクトされる様になっています。  
DDNSドメインに変更の為一部閲覧出来ない環境がある事も分かっています。  
(特にフィルタリングされている環境下では見れなくなる可能性が高いです)  
もし問題があると判断した場合は、標準ドメインに戻し使わなくなったドメインはGitLabに割り当てる予定です。


## **GitLabで見てる方へ**
とりあえずページは[ここから行けます](https://gh.htomi425.0t0.jp)。
